羅哥(H_ Lozano)落水狗慶祝區

勁柒

沒帶遮 哭了

聖人都反

上面25果啲責左名了

狂賀！！！

我相信你會剔除我

我妟啲先打